<resources>
    <string name="app_name">Seedcoin</string>
    <string name="welcome_to">welcome_to</string>
    <string name="welcome_to1">welcome to</string>
    <string name="todo">TODO</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="skip">Skip</string>
    <string name="my_profile">My Profile</string>
    <string name="hai_0_seedcoin">Hai 0 Seedcoin</string>
    <string name="in_questa_sezione_potrai_utilizzare_il_lettore_di_codici_qr_sui_prodotti_che_acquisti_quotidianamente_accumularerai_seedcoins_per_ogni_prodotto_classificato_come_verde_ossia_che_rispetta_precisi_parametri_di_sostenibilit">In questa sezione potrai utilizzare il lettore di codici QR sui prodotti che acquisti quotidianamente. Accumularerai Seedcoins per ogni prodotto classificato come Verde, ossia che rispetta precisi parametri di sostenibilità.</string>
    <string name="cerca_prodotti_verdi">Cerca prodotti Verdi</string>
    <string name="in_molte_citt_si_stanno_installando_cassonetti_smart_con_possibilit_di_misurazione_volumetrica_nelle_citt_in_cui_questi_saranno_presenti_sar_sufficiente_collegare_la_propria_tessera_all_app_ed_ottenere_seedcoins_in_rapporto_al_volume_di_rifiuti_differenziati_ogni_mese">In molte città si stanno installando cassonetti smart con possibilità di misurazione volumetrica. Nelle città in cui questi saranno presenti, sarà sufficiente collegare la propria tessera all\'app ed ottenere Seedcoins in rapporto al volume di rifiuti differenziati ogni mese.</string>
    <string name="ricicla_in_modo_smart">Ricicla in modo smart</string>
    <string name="prendi_parte_agli_eventi_o_alle_attivit_di_volontariato_sponsorizzate_sui_social_o_sui_siti_della_tua_citt_e_ricevi_seedcoins_come_in_cambio_chi_ha_detto_che_il_volontariato_non_possa_essere_premiato">Prendi parte agli eventi o alle attività di volontariato sponsorizzate sui social o sui siti della tua città e ricevi Seedcoins come in cambio. Chi ha detto che il volontariato non possa essere premiato?</string>
    <string name="partecipa_agli_eventi">Partecipa agli eventi</string>
    <string name="c_qualcosa_che_non_utilizzi_o_di_cui_vuoi_liberarti_questa_sezione_dedicata_agli_scambi_proprio_di_questi_oggetti_cedi_vendi_o_scambia_ci_che_non_ti_serve_con_chi_interessato_seedcoin_ricompenser_chi_permetter_a_questi_oggetti_di_avere_una_seconda_vita">C\'è qualcosa che non utilizzi o di cui vuoi liberarti? Questa sezione è dedicata agli scambi proprio di questi oggetti. Cedi, vendi o scambia ciò che non ti serve con chi è interessato. Seedcoin ricompenserà chi permetterà a questi oggetti di avere una seconda vita.</string>
    <string name="scambia_e_riutilizza">Scambia e riutilizza</string>
    <string name="in_questa_sezione_troverai_una_lista_dei_tuoi_contatti_in_rubrica_che_fanno_parte_del_mondo_seedcoin_confronta_i_dati_gli_eventi_a_cui_partecipate_ed_interagisci_con_chi_vuoi_per_condividere_momenti_e_impegno">In questa sezione troverai una lista dei tuoi contatti in rubrica che fanno parte del mondo Seedcoin. Confronta i dati, gli eventi a cui partecipate ed interagisci con chi vuoi per condividere momenti e impegno.</string>
    <string name="social">Social</string>
    <string name="il_mio_profilo">Il mio profilo</string>
    <string name="qui_troverai_tutte_le_informazioni_utili_sul_tuo_account_il_tuo_conto_seedcoint_la_tua_cronologia_sull_app_i_tuoi_punti_di_interesse_e_molto_altro">Qui troverai tutte le informazioni utili sul tuo account: il tuo conto Seedcoint, la tua cronologia sull\'app, i tuoi punti di interesse e molto altro.</string>
    <string name="impostazioni">Impostazioni</string>
    <string name="qui_troverai_le_impostazioni_del_tuo_account_che_potrai_modificare_a_tuo_piacimento_dal_colore_del_tema_e_delle_schermate_alle_tue_preferenze_di_navigazione_tutto_ci_che_ti_serve_perpersonalizzare_la_tua_esperienza_sull_app">Qui troverai le impostazioni del tuo account che potrai modificare a tuo piacimento. Dal colore del tema e delle schermate, alle tue preferenze di navigazione, tutto ciò che ti serve perpersonalizzare la tua esperienza sull\'app.</string>
    <string name="hai_dei_dubbi_delle_critiche_o_dei_suggerimenti_non_esitare_a_condividerli_ogni_contributo_di_qualsiasi_tipo_infinitamente_gradito_quando_ci_sei_clicca_pure_sul_tasto_skip_ed_iniziamo_buona_navigazione">Hai dei dubbi, delle critiche o dei suggerimenti? Non esitare a condividerli! Ogni contributo di qualsiasi tipo è infinitamente gradito. Quando ci sei clicca pure sul tasto Skiped iniziamo. Buona navigazione!</string>
    <string name="contribuisci">Contribuisci</string>
    <string name="le_funzioni_dell_app_non_sono_ancora_attive_per_cui_di_seguito_troverai_solo_le_descrizioni_di_cosa_occuper_in_futuro_i_vari_menu_questa_versione_che_hai_scaricato_solamente_di_prova_e_non_ricever_aggiornamenti_quindi_esplora_pure_con_calma_le_funzioni_dell_app_e_poi_potrai_disinstallarla_tranquillamente_nessun_rancore_promesso">Le funzioni dell\'app non sono ancora attive, per cui di seguito troverai solo le descrizioni di cosa occuperà in futuro i vari menu. Questa versione che hai scaricato è solamente di prova e non riceverà aggiornamenti, quindi esplora pure con calma le funzioni dell\'app e poi potrai disinstallarla tranquillamente. Nessun rancore, promesso!</string>
    <string name="siamo_solo_agli_inizi">Siamo solo agli inizi</string>
    <string name="ciao">Ciao!</string>
    <string name="ti_do_il_benvenuto_in_speedcoin_un_app_pensata_per_incentivare_e_premiare_i_tuoi_quotidiani_gesti_di_sostenibilit_dal_muoversi_a_piedi_al_corretto_smaltimento_dei_rifiuti_fino_ai_piccoli_acquisti_sostenibili_i_seedcoin_ti_ricompensano_per_ogni_tuo_sforzo">Ti do il benvenuto in speedcoin, un\' app pensata per incentivare e premiare i tuoi quotidiani gesti di sostenibilità; dal muoversi a piedi al corretto smaltimento dei rifiuti fino ai piccoli acquisti sostenibili: i Seedcoin ti ricompensano per ogni tuo sforzo</string>
    <string name="hai_dei_dubbi_delle_critiche_o_dei_suggerimenti_non_esitare_a_condividerli_ogni_contributo_di_qualsiasi_tipo_infinitamente_gradito_quando_ci_sei_clicca_pure_sul_tasto_skip_ed_iniziamo_buona_navigazione1">Hai dei dubbi, delle critiche o dei suggerimenti? Non esitare a condividerli! Ogni contributo di qualsiasi tipo è infinitamente gradito. Quando ci sei clicca pure sul tasto Skip ed iniziamo. Buona navigazione!</string>
    <string name="ti_do_il_benvenuto_in_seedcoin_un_app_pensata_per_incentivare_e_premiare_i_tuoi_quotidiani_gesti_di_sostenibilit_mobilit_riciclo_consumo_qualunque_sia_l_ambito_dei_tuoi_sforzi_i_seedcoin_ti_ricompensano_accumulane_a_sufficienza_per_usufruire_di_sconti_agevolazioni_e_promozioni_presso_punti_vendita_o_servizi_convenzionati">Ti do il benvenuto in Seedcoin, un\'app pensata per incentivare e premiare i tuoi quotidiani gesti di sostenibilità; mobilità, riciclo, consumo: qualunque sia l\'ambito dei tuoi sforzi i Seedcoin ti ricompensano; accumulane a sufficienza per usufruire di sconti, agevolazioni e promozioni presso punti vendita o servizi convenzionati.</string>
    <string name="mobilit">Mobilità</string>
    <string name="se_ti_muovi_a_piedi_od_utilizzando_mezzi_pubblici_seedcoin_ti_ricompensa_in_base_alla_quantit_di_co2_risparmiata_per_farlo_ti_baster_tenere_il_gps_attivo_durante_il_tuo_spostamento_o_scannerizzare_il_codice_a_barre_del_tuo_biglietto">Se ti muovi a piedi od utilizzando mezzi pubblici, Seedcoin ti ricompensa in base alla quantità di CO2 risparmiata; per farlo ti basterà tenere il gps attivo durante il tuo spostamento o scannerizzare il codice a barre del tuo biglietto.</string>
    <string name="c_qualcosa_che_non_utilizzi_o_di_cui_vuoi_liberarti_questa_sezione_sar_dedicata_allo_scambio_proprio_di_questi_oggetti_cedi_vendi_o_scambia_ci_che_non_ti_serve_con_chi_interessato_seedcoin_ricompenser_chi_permetter_a_questi_oggetti_di_avere_una_seconda_vita">C\'è qualcosa che non utilizzi o di cui vuoi liberarti? Questa sezione sarà dedicata allo scambio proprio di questi oggetti. Cedi, vendi o scambia ciò che non ti serve con chi è interessato. Seedcoin ricompenserà chi permetterà a questi oggetti di avere una seconda vita.</string>
    <string name="prendi_parte_agli_eventi_o_alle_attivit_di_volontariato_pubblicate_sui_social_o_sui_siti_della_tua_citt_e_ricevi_seedcoins_in_cambio_chi_ha_detto_che_l_altruismo_non_possa_essere_premiato">Prendi parte agli eventi o alle attività di volontariato pubblicate sui social o sui siti della tua città e ricevi Seedcoins in cambio. Chi ha detto che l\'altruismo non possa essere premiato?</string>
</resources>